[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (2082)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

psv 10.5s x 阿10.5b

slow

rb盤

Slow

屌 波琴走盤

梳士貝利快快開大

我廠

中風

毒水

海登。馬德。米禾。飛燕。熱拿。費辛。熱刺

些路迪

波琴絕殺未

屌 太耐無開post咁都開錯

烏雞頂住

完左啦

Rb咁深 有啲古怪

阿記半大衝呀

條三串一贏二走一

要左rb

跟住Kai 蛇搵食

圖拉茲咁早就紅

想跟

熱刺反Cup

只跟kai蛇fg

應該頂唔住了 我買了4場單頭 psv 熱狗 烏雞 RB 輸晒就算了

阿狗角大中風

阿熱入波

見心情好 真係最後
阿仙奴第2隊入球

跟kai蛇

仆街了

阿狗勁到

我知錯啦健三青
來生不做熱迷

垃圾隊

禁住屌

國米也是十分好

我時黑度 係非一般

收到kai蛇

收到！

差啲入 熱狗 右閘廢到

話時話 奧燒係咪傷左

呢場打到和都要還神 真係禁住踢
：買左燕豪芬

中撚哂伏

我個熱盤呀

gun

只跟kai蛇

5分鐘紅完比人當狗咁屌 cls

第一球 阿仙奴
第二球 阿仙奴
第三球熱刺

買左咩

劇本

rb半主

明明飛數唔係阿狗個邊
莊家撚鳩連登手足

Son好快

知道kai蛇

有機會走盤既
等完場先啦

劇本 kai

我岩岩先睇返post見巴打話好準
跟下先

輸曬啦 柒頭
借少少黎啦

咁多波入咩

場波好撚好睇

過黎搵我

Gun

夠鐘入波啦

Kai sir psv玩咩

入數比我啦 好唔掂
知唔知高X返緊咩工

有無人有Link?

跟

中左請你食飯

On9熱拿亞戰神卡

熱拿亞紅左件

我請先

on撚9近排咁多rc

買左？

LM

場場rc

係咪即係2：1波膽

秒goal

Rb 1:0

rb 10

RB 1:0?

阿半場比多球

RB 1:0..

RB 秒GOAL

Cls

廿年球迷都係咁講，我廠今日食左春藥？

0秒收錢

入左跟咩 盲

kai蛇係未來人？

事後！

出po慢過入波

Gun得切咩

街蛇準還準
比多30秒手足跟都得掛

KAI蛇食錯藥??

秒cash

Kai 蛇真係又準又無私

Sor 貼緊就入左...

Adore Kai sir

荷華比多粒

事後要繼續出水

跟都跟唔到

跟足KAI蛇真係唔洗輸

Cap緊圖已經入左

集氣阿熱個邊啦

入psv 嗎？

喂 低調啲啦 等陣馬會派人

有心唔怕遲 下次再跟！！

post唔切就入左

我由1萬個post 跟到而家 Kai 蛇我服了

好撚勁

睇時間真係岩岩買

痴撚線

好過其他所謂高手

又一位大蛇開始上神枱
but 真係好撚旺

角大已死， 阿記係咁玩回傳

RBL 半大 半場2:1

Rb ng？

比下心機度波你地都得

1:1

1-1

熱

一跟就豬

打交

熱goal

熱ng cashed

熱刺

個龍咁都接唔實

休息 打後難買

打交了

飛數果然唔會講大話
熱狗cup了

熱cup埋ok?

平注跟街蛇上左樓

hotdog

點度 教兩手

荷華今次堅比多粒

咩事打交

一跟就炒

一次將啱啱贏果d買阿2ng 就豬曬

阿狗刷角啦

我廠主場食熱狗係傳統

阿狗玩撚完

不要all in 呀
長玩長有

12m？

熱12m

熱ng

12m

唔知 慶慶下祝同後備打交
Btw熱12碼

邊隊！

熱cup!!!

psv再刷角爛春袋

Kai sir中！

熱拿紅左照入

熱刺12M

熱拿亞

甸恩今日好似咁正常

kai蛇又中

好彩冇買盤

哇
紅左先勁
0-1

熱戰神卡但咁勁

含熱狗條熱狗啦

熱cup plz 買左反cup

熱 第3球

飛數真係唔會講大話

甸恩真係熱狗黎

萊比錫

大波上

未來熱

呢個真

屌你老母韓狗插水狗 你老母比狗屌

熱狗屌住

1:2

屌根本掂唔到
插水屌你老母 死熱狗

秒cup

Kai蛇又中

熱狗！！！

你地講熱紅以為熱刺熱

完全踢唔中

雲加一GEL就出事

收皮啦垃圾熱狗 插水狗 死全家啦

未跟
就入左

㩒錯公仔添

拖連奴 紅左都比人入

又唔見圖盧茲入

Psv第3球

屌真係嬲 插水 根本掂唔到

炒晒車

未來熱出d力就反cup

英超不能引入var

街蛇中

Claim射碼真係有保證
比多粒

禁到入去睇得1.06 倍

插水屌

收到

球證熱狗黎 無計

2018仲買阿仙奴
驗腦啦

又點撚樣呀你呀

甸恩真係擺明做鳩阿狗

2x1 又全燈， 角大果場冇角， 角細果場刷角

唔好咁啦
我買左主盤

孫興民係最佳演員
做得好

一陣bin撚死你

佢俾咗阿狗先再撚佢

但都比左球12m阿

睇盤路都知阿記輸

2.5b cash 3.5 b gogogo

真係唔撚掂
買阿狗個啲係咪唔睇飛數

個球都唔比佢出唔到球場架喎

最正常係你 主場都讓唔起

入完10.5，psv即刻刷角 jump

無敵既熱狗 金光璀璨好美麗

你諗吓
點解我身為阿狗都仲咁講

荷華goalllll 大波

休息下 英超快車繼續

Pav入番球先啦

PSV追和啦

頂
補個$10客勝啦

熱拿亞好左件都入琴 wtf

係就係假啲咖啦
俾你班阿狗手足走到盤咪執到啦

Cup

買咗飛燕第3球

叫左你咪出毒水嫁啦垃圾

拖連奴成隊死左去啦

補番啲客啦

海登。馬德。米禾。飛燕。熱拿。費辛。熱刺

米禾爾追和

PSV即場無入球

唔好，要cup㗎

米高·列斯利·甸恩（英語：Michael Leslie Dean，1968年6月2日－[1]），英格蘭足球球證，現為英超執法球證。出身於Heswall, Wirral，是柴郡足球總會成員之一。

2000年起被委任為英超當值球證，甸恩曾多次在大賽中執法。此外，由於阿仙奴在他執法的賽事戰績差劣，更有17戰僅一勝之紀錄，被視為阿仙奴的「死神」。
cls

拖連踢多個都輸

必中

跳了 飛燕8c

屌你
洛辛堡快派啦

睇盤路都知阿狗輸硬

拖 2:1 3:1 ft

荷甲冰封角球

支持

而家好慘 講真話會俾人dislike
連登仔受唔到俾人嗌驗腦

想知1:0嘅時候，熱 反cup幾倍

場面火爆
比多粒

Jumped

叫都廢事

買左阿 燕

5

見過5.幾好似

2000年起被委任為英超當值球證，甸恩曾多次在大賽中執法。此外，由於阿仙奴在他執法的賽事戰績差劣，更有17戰僅一勝之紀錄，被視為阿仙奴的「死神」。 [2]。

熱刺初盤lemon盤

唔洗踢啦屌

阿狗唔刷角抵輸

10分鐘2球。我以為我睇錯

Psv

中央閪miss 12m

1.5/2 半大

Gun!

究竟要幾撚笨柒先會呢場買阿狗

17戰16場贏唔到 點做到

感情注

圖盧茲學下熱拿亞啦 垃圾

咁快 平安鐘

怕左kai蛇
補$10 不敗飛先

咁似d49000 ge

仲要話一陣bin撚死我

可以冰封角球嗎

2:1ft ok?

拖仔

假波成日就係收買球證

OK ar ,

買客ng重好 收兩注

收皮啦屌你

拖仔CUP PLS

阿狗 半和未

燕豪芬 入球準備

拖仔必cup

Cup ok?

2300 買咩

hi 蟹仔係到
一世好運

拖仔好波 下半炒埋佢

可能中呢

阿熱比多粒

今日買親的球隊係要玩反CUP

Rb ng？禁屌中

G CHI

卡里cup未

拖

Gchi

阿狗刷角

Psv快入第三球
沖完涼出黎要見入左

拖好波

拖2-1

Cls 補時反杯

Ok

拖連奴

屌佢老母荷蘭D閪波真係下下迫害半大

阿狗臨完場爆角咁估惑

屌呀 補左注角細先刷

Diu熱拿亞秒針

連刷4C

3:1 ok?

Psv首敗唔係輸俾阿積士就係飛燕
荷假劇本黎

妓係咪on9 4連c

條四串一 比場法假累死

拖仔實力不止如此, 繼續入

仆街熱拿亞戰神卡冇撚用

有冇人要馬德里體育會

其他實力差太遠

諗住半場後買角大 點G連刷4C 阿狗真係狗黎 古惑撚

而家可以補阿妓win未

主太on9 冇計

我廠下半反cup ok?

挪威盃有排先派， 早知唔買

布魯日比多粒全格

連角前角球開緊咩盤

米高·列斯利·甸恩（英語：Michael Leslie Dean，1968年6月2日－[1]），英格蘭足球球證，現為英超執法球證。出身於Heswall, Wirral，是柴郡足球總會成員之一。

2000年起被委任為英超當值球證，甸恩曾多次在大賽中執法。此外，由於阿仙奴在他執法的賽事戰績差劣，更有17戰僅一勝之紀錄，被視為阿仙奴的「死神」。

荷甲10.5s頂到我自含

屌你老母4連C

成日1:2 最後都係2:4
信唔信我
可以補2:3/2:4

哇 瞬間爆角

賽前買左10.5B 吊命中

飛燕諾>巴塞 confirmed

引人補角細

頂到我含你

點解洛辛堡
仲未派

燕豪芬追和扮燕豪芬叫

我其他三關叫晒春

屌到psv入

濕尻盃因為

PSV 廢撚到

kai 蛇又中

屌你老母psv入41粒，今場一開盤就一粒都冇
收左馬會錢？

goallllllll

屌完 即刻入

goal

咪係

睇完上半埸覺得輸半當贏 除非紅返對面2個

psv cup ok？

Cls 中到咁

PSV 和佢輸半PLEASE

追和啊PSV

無晒錢買唔到 個天都唔鍾意我 不如psv3;2

Goaalllllll psvw

Kai蛇又中 好癲

Kai sir係咪cls

屌 洛辛堡未派
買唔到psv
仆街啦佢

kai sir...

直屌左主勝 頂實

same, 冇錢跟， jumped

果然風水係輪流轉

Kai sir

諗起今朝m狗買果隊又俾人cup
笑撚到我仆街

仆街
真係psv入波
好彩有補飛唔撚洗驚

2:1 卡蛇

求求psv追和

kai sir

kai sir omg

kai蛇 你係咪出世前 俾人基因編輯過 有預知能力？

屌跟左呀狗第2球 無跟後邊 仆街

Kai sir幫手2比3

Kaiiiii sirrrrr!!!!!

Psv條撚準備

PSV快cup

Kai sir再黎

角細又補唔到飛， 望住佢爆

Kai子 一係出阿狗下一隊入球？

追和已經滿足

kai子kai外掛？

樸迪莫倫斯秒輸 真係好人好姐唔好賭葡超

未諗到

Kai 蛇未來黎

荷甲都買細？

無跟.....Kai sir做左咩

psv刷角

跟實kai蛇

下體會要唔要 但佢作客on99

Kai sir唔好走

就psv

外掛佬

中到啪啪聲

PSV反cup

唐迪拉整多兩粒半大全大，快！

我真係收手啦 贏夠啦

Kai蛇

痴撚線 PSV單刀 龍門救到諗著執雞有人掉多個波落埸到

Kai蛇扮kai

洛辛堡依家先派， 屌你

今日中到癲

15分鐘比多1C不是夢?

有D淆添2:1

羅奇奇蹟大波ok?

搞到馬會轉盈為虧

檢舉

你出我繼續買

RBL半大

打爆馬會

有無盤

psv cup plz

仲有一半波

開cheat開到咁，會被人檢舉架

Psv下一隊

未來人黎

feel 到psv 呢場10c 完

澳職扮唔中第三球

好撚累 賭足兩日

2日汁左幾多

下星期再戰

贏咁多返去梳夫下

熱狗4.5s咁高水
會cup?

開post未
卡爺

唔好啦比多角我

紅格時間 PSV快

我都跟足左你兩日

我想走盤

平注汁幾多？

幾時再黎過

今日先開始跟

抖抖啦
重質不重量
抖完再戰

一定有 因為我買左10.5大

抖下啦

岩岩先開始跟

唔開lu

都汁番1500-1600

唐迪拉 伊基克半大

係呢到出水 命中率仲高

派啦

十卜你開

Kai sir 抖抖先啦......

支持開po

布魯日比多粒

有時開Post 多人Jer 會易心煩或有壓力
會影響發揮
波Post 先係好地方

馬徳里好似幾好

求多場，想找卡數

波po都唔知jer走左幾多大蛇

中就話勁 唔中就jer死人 點開po

秋蛇

求和

正路阿狗應該走到盤嘅
收返啲錢驗腦啦

我

LM
'

Lm

海登。馬德。米禾。飛燕。熱拿。費辛。熱刺。國民。馬體。

lm

好撚恐怖 無啦啦爆角都有

PSV 比多球

psv 10c 完幫全波post 含

屌佢老母

Psv真係笑話黎

我晏就先見到秋蛇

Kai sir 要叉電

PSV one more c

踢死班熱狗岩架啦

請你食飯

沖完

買葡超大波 隔離場秒1:1

Psv和到抽一個含

熱刺真係好撚FIT

屌你老母伊基克

抽我

psv 直接吹雞完場得唔得

agree

RB 2:0

Rb 大家唔好唔記得呢場

RB

半細咁都頂唔住

頭寒啦 唔踢啦

又話買飛燕諾

Psv輸半啦屌

RB主場真係屈機

跟漏左

阿仙奴

真係冇角

屌你psv世界級中位數

Rb本身想大貪d 買-1

我都係

gg psv

仆街冇留意rb轉左半一冇買到

屌你垃圾psv，俾飛燕破處

PSV +4

Psv入多球

psv飛燕妹埋呢幾分鐘佢

伊基克半大

係咪學獌咁下半場唔入波

比我熱刺贏得唔得呀秋蛇

邊面刷多c成隊爛春袋

屌你停角20分鐘

22!！！！！！！！

中

痴撚線！

22

中！

勁撚到

kai蛇。。。

又中

旺到

Kai蛇cls

廠！！！

Kai 蛇 真係無敵

唔準爛春袋 所以要冰屁

哇屌
KAI 蛇又中
真係阿記 NG

屌真係未來人

想幫kai蛇含了

未來人

我要做kai蛇既女人

阿仙奴客主

奧巴美揚

街蛇你係咪痴線
好彩2水入得切
入完秒cash

Psv依場好撚傷

好在有買

追多球阿ng

大波gel得

無入到

卡利cup未

太好了阿狗手足收返錢驗腦了

Kai 蛇想點

有冇人派下我做慈善

U say Kai I say sir !

我愛kai卡

快啲睇var啦阿妓死神

搵人踢跛韓狗隻腳先啦

各手足有神快拜

靚撚到

街sir....
今日跟左2場都中

希望繼續出水

psv 10.5s最後練心時刻

kai sir 已經主宰了這場比賽

仲有冇

Kai

Sir

hahaahah

好 請埋你食飯又點話

快撚d踢呀 送個12m

第4球Cashed

蘇黎世入波未

希望kai蛇睇好下一隊係阿記

今晚上到5k派你

嘩， 奇跡10.5s, 練心練到仆街

我愛你呀卡爺

大家派我100唔洗賭了

海登。馬德。米禾。飛燕。熱拿。費辛。熱刺。國民。馬體。

仆街熱拿

我了

奇蹟生還

有冇人出黎講睇盤路都知熱狗輸

街蛇你1注等於我5注
點敢派你

和波完場

見到70幾分鐘10c以為爆硬

智甲半大

飛蒸諾10.5s奇蹟生還

冷靜啲冷靜啲
係走到先好

梁sir

阿10.5b x psv10.5s,兩場都奇跡

kai蛇，岀多場

買左客win 見到kai蛇出ng 就知仆街了

再刷角爛JJ

阿狗下一隊入球

些仔入未

阿買咗9.5s而家追13.5好似有d難度

熱Ng
爆佢阿妓～～～

Kai sir點睇到咁準

......

成個勢係哂阿狗度了

kai蛇

經驗黎

多謝多次kai蛇

thx

我。

仲黎

好撚多手足買阿

有冇咁旺又中

kai蛇 rb頂唔頂到全格

個個多謝完又唔派錢

我出又派膠
Kai子出一樣既你咪奶哂佢鞋底囉
雖然唔知佢出乜

掛住頂psv 角細未入下體會角大

以為你話成個勢係Kai sir到

阿13.5b玩命先

點解今次縮注既，係咪無咁肯定？

3:2!!!!!!

買左客win要針了

阿妓開始停c了

w t

出料果個乞返轉頭

下下allin我唔洗玩啦

屌你老母臭閪

又有假分狗

派 戶口？

On9

邊隊莫斯科好

亂報輸一世

唔係黑哨一早贏左啦

kai蛇縮左注

你買熱狗？

我就唔信Kai sir又中 我買客

經驗＋運

系

愛蛇半場換走兩個廢柴係抵讚既

買左熱刺盤 唔好咁啦kai sir

矛啦 咪成日對

+1

派我未

正路係走嘅
收錢先去到驗腦

Kai sir一叫人派下佢當做善事個個就扮睇唔到講句多謝就算，但又不斷要求人出水

買咗熱盤真係活喺kai sir陰影之下

我以佢出藍狗係用嚟隻抽

呢句真

熱狗踢到無氣 往重注阿仙奴

戶口.no

你派左味？？

阿狗10.5 大已經唔洗叫都得
叫下阿3-2

差啲

阿13.5b 抵追， 係咁落底

有錢我都想派 贏得200

波po

成個先知係到話比我聽我就黎死

留啦kai sir 我會入

我夠想派 仲豬緊4k

我一蚊都無跟過，唔洗搵位入我

下星期開個tg
大家捐100$ 去一個慈善機構就入得

Bin撚死你

Old news is so 唔識串

我都想派，最後既錢買哂客win ，咁多球想跟都跟唔到

留名

留tg算啦 係到留分分鐘kai 唔洗賭都似

3:2 ft搵一個派200

16歐國盃已經見佢同dele有仇

贏完做番善事

Son差啲

🖖🏻

葡超半大2x1 gel

追到一半都捐

Lm多謝

可以
ps:跟左一場 已深信

Me

一定一定

邊個有跟邊個冇跟

卡利入多粒

訓教 贏多d

acc no?

卡利反cap ok？

屌你老母伊基克肯入未

圖老雞紅左追兩粒

kaikai我買左熱刺

下星期同樣時間等你帶領我地

走盤多

比你個tg黎，ok？

一定捐

cccc

不如開你個紀錄睇下？

係度出啦 開完谷多數仆街 見唔少

下星期準時跟

3:2 中埋

岩，唔好開tg group

3 2

痴線

goal！！！

咁都入

3:2 阿記<3333

3:2

街sir

Goalllllll

神

Yesssssss
3-2

今次一定要派了

有冇咁準

Kai sir 又中

我有跟

Cup上cup

愛死街蛇

街蛇收唔收徒弟

im

做乜鳩 馬會發現無人輸錢

10.5 角大收錢

屌
真係3-2

腦科專家出黎講下野先啦

我愛你kai sir

11C

淨係跟咗炒嗰場

剛剛好多7頭出黎笑阿記

中到飛起 執到傻

下球熱？ kai sir

成個劇本拎上手， 呢球仲要射得咁靚

Who

1-2 後都無跟到

又話阿妓死神

咁你仲唔派？

Kai sir有料

叫人驗腦果個去左邊

出多兩場救救我

Kai sir開tg你較自己打野出黎 而唔係傾計group
輸左都無人jer到你

依球有運

街蛇話走盤，係咪第六球係熱呢？

街sir 啪啪啪

係到 好鬼死靚

我返緊馬會工 聽日會唔會無工返

I say Kai u say sir

Kai!

買左熱盤

我廠兩大神鋒！

係咁贏，有病？

賽前買左客主
再跟Kai 蛇d ng

出黎啦

冇野拎野黎搞 得閒出幾場就算

愛你，街蛇

sir!

係咪熱狗ng

已經睇唔透係好彩定愛蛇有料

拿卡勁到，死角

Kai sir好野
服

我講過bin撚死你

反雲又然

欣賞Kai Sir 唔開tg

係到呀

42

4-2

想入kai蛇 tg

4:2 勁到

4:2

阿狗黎多球？

點解我淨係跟咗炒咗嗰場...

當一個人旺起上黎
真係會咁

不枉我半場蚊注買no goal

42!！！！！！！

無問題 身為阿狗睇得好開心

買都買唔切

4:2 瘋了真的瘋了

好彩...入緊NO GOAL就入波

蘇黎世草蜢捨得入波未

驗腦啦屌你個胃

阿反勝好似有6點幾倍

買緊熱ng

秒goal 2球，cls

熱刺盤無啦

我又講下先 睇盤都知熱狗輸硬

諗起澳門賭場，成班人跟住個勁旺嘅人落注
係幾熱鬧嘅

唉

下場

200蚊注派50比kai蛇

第6粒有幾多倍？

4:2 我死得抵
補下先等陣

睇飛數啦

驗腦醫生自己係咪要驗

3.22好似

應該無人買到

唉啲錢又散又聚

驗啦驗啦
阿狗贏波我輸錢無所謂

半場買左少少no goal但輸得好開心

邊可能有人入得切

真係笑撚死

唉，連miss 4場

邊個係撚咁講睇盤熱刺贏撚硬
我廠勁撚到

英足盃中哂伏

馬會慘啦呢鋪 kai子打爆馬會 仲有好多散戶跟住輪馬會老母

阿狗標準贏頂撚住

3.2x

Same

買左3:2 ?

驗腦啦柒頭
又飛數又睇盤

邊個派膠比我阿
邊個話我燈阿屌你

拖仔整多粒啦

等kai sir出水 唔手多亂買先

我廠 係咪食左春藥

same

邊有人買得切

無錯

勁中

Miss 左第345球同rb盤

繼續大炒班熱狗啦

我廠準備456啦

甸恩: 我盡左力 熱狗太撚廢

一撚樣

阿狗主其他啦

呢樣真

kai sir仲有冇

射得咁靚無得救啦
驗腦了

有錢都唔識執

熱狗黑哨都贏唔到人 好可憐
dele唔係好撚串既咩

熱狗今年又乜9都無了

Kai sir真心多謝你

些路迪嗰場咩事 封咗好耐

5-2未?

熱狗唔撚攻就比人cup3粒

kai 蛇，真係勁

12x -2

個個咪吹Kai sir啦
你地又唔係比左錢
人地想就會出架啦
吹吹吹 見到都燥

12c

開4:3 主其他啦

些仔做乜野

kai蛇，打救下我

屌，冇錢買阿記又平手，又讓一，唉尋晚基達菲又係

我講過 bin撚死呢條柒頭

過左關 希望唔好斷一

薩斯索羅可唔可以入一球

佢紅左個仲撚勁

熱刺唔爭在輸多球

買左第2球秒輸就唔敢再買 心態差 賺少左

叻啦叻啦

半場買主勝有6倍

13.5c b?

點呀飛數哥

開始黑 唔玩了

賽前13.5@4.1

樸茨茅夫絕殺

迪安都幾撚廢， 打多個俾人追兩粒爆我no goal

又斷一場

又話訓

俾返2個面子角球熱狗先啦

針哂 個個都贏

睇多陣

Kai sir仲有貨？

柒到喊

KAI蛇連中 我就永遠跟唔到
到我跟左果場 就會秘輸

熱刺戰神卡

紅埋

咁你唔好跟啦 益下手足啦

咁你唔好再跟

面子角球 會唔會有

中波先

今日利物浦 得唔得

補時有

熱狗又黎輸波發爛渣

Rc

看台班熱狗球迷柒住走

你上咗岸啦 我仲要嗌

馬體會fg

蕯斯索羅比一粒完場啦

我係藍斯 到完場實跑去dele面前慶祝

喂 紅左個會唔會入多粒

格黑寧根無敵

卡利入多粒啦

5-2

阿仙奴燃狗咁燃 紅牌打交啦

卡利求你快入

意甲0:0 dllm

今次冇飛既

好

-2C阿 屑

我買下盤諗住gel
而家係度練心

樸迪莫倫斯三個前鋒一人一球

熱狗

叫爆

熱狗條後防咁樣比人入兩粒抵撚死啦
利申買撚左熱狗

卡利斷我3x1 屌你老母

熱狗贏唔到就輸多一球啦屌

我都賺返1000

Miss左4場跟左 希望中

些狗繼續入啦

買左熱
但轟開心

屌你熱狗真係好肉酸

好彩剩係買左大波

些仔半主

差13.5

馬會落飛落到 1.69>1.65

比多角我

烏雞頂到瀬屎有半格收

l m

+6